其實仲有冇人叫廁所做WC

我同我個friend講我去wc 轉頭再覆佢 跟住佢問我咩年代。。。 真心想問而家仲有冇人叫廁所做wc